同男朋友拍左拖三年，重係處，點開口話想比個處佢

我今年25，男
佢今年30，男
夜晚一齊訓feel到佢硬，但都唔會搞我，好想比佢

好心回貼 留名睇真心膠

咪摸下佢/捉佢手摸下你
摸摸下就黎架啦
佢係基督徒之類?
小心有反效果bor ching

乜能，你比人起左底啦死MK妹

diu